有無瞓唔著嘅同路人

我就瞓得著嘅 瞓先
你地慢慢失眠

哦

我醒啦